安眠藥一問

想問下食三日白瓜子可唔可以調翻生理時鐘
同7.5mg係咪太多啦
唔想長期食藥呀
明明無壓力又冇做刺激的野
晤該曬！

其實係咪只要情緒同心情搞得掂 任何時候都可以訓到

日夜顛倒既話食melatonin 好過食Z drug

睇醫生啦！做運動！